賭好撚大個個三叔公係咪破左產？

welcome

點解咁講, 早幾日睇post唔係賺緊幾M?

之前睇佢有成9m 喎